Virtual Youtubers討論區（191）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

呢行尾水

Vtube界真係比咗好多機會比啲中意唱歌既人
可惜呢排興難聽，個個都聽人唱得難聽

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM關注Yadog潛在爆箱實況

lm

船長歌回集合playlist

D人真係坐定定睇INA畫畫嫁wo
Up個新ICON 班友一齊撳F5 個Viewers即刻彈黎彈去

認同龍心事件多左人入坑
我諗住睇下咩事
見到cover跪
過幾日退出cn市場
再睇coco原來明屌支那狗
即刻sub左coco
之後得閒上youtube
推pekorad精華我睇
先至再睇番vtuber

INAFF

留名

6個鐘仲玩緊

enough

真.死忠
INA仲專做呢個時間段
9成鬼佬

傳教+留名

Lm

鬼佬完左直播十幾廿分鐘就Cut哂精華

LM

留名睇聖女

尋日仲要Korone做直播，okayu喺後面望住
到okayu做直播，Korone喺後面望住

應該係去完醫院就順便上okayu屋企做live

一齊唱歌

兔仔開會限加得仲多過人
都話holoJP休息射波仲勁架啦

呀頂會限唔係尋日，痴左線
尋日係做海關

琴日做海關又玩得幾好睇

不過都成5,6萬人同接睇佢貪污被人拉

pewdiepie玩果陣有睇過，其實真係幾好玩

見到1000蚊諗都唔諗即刻收

其實收唔係問題，但做d唔做d趕走左個重要人物

Tama schedule
呢個星期冇雜談

唔好太過神化啦，人哋只係叫唔想睇嘅就唔好撚睇，只係咁啱唔想睇嘅係嗰班係籠的傳人啫，人哋唔係真係反共反支㗎，唔好咩又黃又藍，係依到玩膠㗎喳，真心搞清楚，依到班舊人柒開就算，新參真係唔好柒埋一份

會限？

可能又係SAO呢

開名啦

aqua工商完實教
二年生篇爆賣上左第1銷量

開咩名，不嬲柒開，包括我

係
其實認真唔鍾意台灣傳媒報單嘢果陣老屈會長講過「台灣係國家」依句野（香港蘋果都有少少），根本由頭到尾係班支那人玻璃心，龍心係完全冇任何政治取態喺到

望過下
好似係後面又冇放另一個反抗軍入黎搞到就咁入左普通被拉結局....

芝麻人攻擊手法層出不窮

真，話會長黃、俄羅斯藍個啲玩膠居多
不過夸係真藍

有冇link 鐘意恐怖野

頭髮藍呀嘛

睇返精華，琴晚巫女放火好好笑

你話日文精華都算
中文熟肉攻擊對象錯晒整黎把撚

話口未完就放

有無vtuber係蛇做型

變聲器共鯊黎

啲片最多只係呃到新入坑想睇熟肉個班

仲要淨係呃到一次

共鯊黎？

Artia仲未Del Mod
肯走未

一直叫人唔好話佢，轉個頭就錯手放左

Korone升幅勁過gura?

上次直播睇得番

巫女的放火及爆破日常

同袁生korable

一黎就like同retweet Artia話想合作之類
又想食Gura條水出隻鯊
又要用變聲器扮女人

八美肉？

見佢支持背刺狗即刻唔推

純粹見個皮靚有望過下，不過d直播唔岩睇就冇跟落去
原來咁仆街

真係用變聲器

電音好重 唔理係咪男人都好辛苦

唔係流出張鬼妹相咩

gura我就見過

Vtuber界抄到塊皮就有用咩你冇個魂個種吸引力跟本冇用

wow咗未

條脷藍色好核突

好片不能不推 入去比個like

同皮吾同魂 各有吸引

唔通你睇慣三為一體絆愛

你同袁生貼貼

Let me in .jpg

老老竇竇 佢未俾人爆出前出咗幾隻絆愛我真係唔識分

未知佢搬咗出來未
佢之前話屋企離市區太遠，想搬出來

初號機扮到聲扮唔到個Feel

要增加更多gachi and fans, 讀sc係咪佔好大比重

ame 又讀

點解要咁多個絆愛既

我覺得可以咁講 讀sc先係同觀眾最多互動

我講分唔到嗰三隻 我超廢
初號機多少feel到感覺有啲怪 但係個時都唔識咁諗

ching唔好誤會
我無分咩黃藍
係coco呢件真係屌柒支那仔一獲
客觀事實

未出事前表示過有興趣入hololive house

其實會長冇直接屌柒班支那人 最多都係係ED到放張”fuck u and never come back” 完全冇提及過支那仔 係佢地自己對號入座

佢拎柴刀砍爆個門鎖啦

藍

初號機太痴線，人地嗰下真心唔係扮先咁好feel...

BTW兔仔笑你想扮都扮唔到

Active8獨創角色voice model

半個鐘無人講野
奇蹟

尾水

En ser?

華生ed半雜談讀sc都係放棄

BYE BYE holocn

en ser無入過好正常喎

公主幾時同duran off collab

一定無
線下唔知

獅白有自己開一個ser俾5期試玩

cn嗰個有寫到明係cn

再睇一次中翻版本，真係覺得星街有做殺手既才能

原來係咁

同matsuri情侶裝

holo個server快d更新返上1.16.3啦

無介紹老師

返工忙撚到仆街

無介紹詩子

算啦姬巴，當年既 詩音*祭 咪又係end收尾
今次都係架啦

J下スバルーナ咪算

我記得以前都有過類似既野

家陣真係追掃把luna

無介紹ROA

等撚左個小菜半個幾鐘

駁唔到

倒數殺人好喪心病狂

係，我冇玩開呢類遊戲，開頭唔知佢倒數做乜，原來係計算出刀時間

Polka 好驚俄羅斯

pekora 勁係咩方面，想加推

比佢殺過

勁好笑

勁嬲打

依家見到among us就諗起debi,
當住4-5個人面照殺人
比人report之後不停話僕じゃないよ..

係咪攞箭射死個次

勁嘈，我得閒睇下搞笑精華算
追live真係比佢嘈死

係

仲要迎新果日

みんなここで殺してやるよぉ

一開波已經係諗殺晒，唔係諗點樣贏，根本係2種諗法

可惜呢場係三狼人太易玩
想睇佢玩二狼人殺哂

直播好睇

想睇佢地再搞一次，好想睇多次翻星街做狼
就2個人殺全場

無推pekora 但有佢睇d精華
佢實況隻game講野無咩悶場幾好
同埋魔性笑聲

btw pekora moona好好睇 每日都要search一次

如果星街+獅白做狼 應該幾分鐘就玩完

座長去左玩巫女個列車

整搞氣氛 唔岩直播既game都變到好睇

Holo live 3大殺手：鯊鯊、獅白、星街

好似一路都有人出po推彩虹

每日關注我推復播

但係有メリッサ，修女同ちま

原來琴日係犬の日

ユードリック又被遺忘

未入彩虹坑識到佢又明梗都幾勁

真係唔洗做咩屌

呢到d人唔係不嬲唔洗做咖咩
0900~1800 都可以開多窗睇

我就睇文字轉述

返工聽返korosan

扮工偷睇直播

手機睇咪得

我日本公司d位連partition都無 個個排排坐 無得玩手機

又多個人死係心心手上

上次郡道係DWU收益化紀念呻吟原來有後續

郡道ringfit

率先試水Solostar

美麗風景既終點

新組合可以解散

你又挑起我火雞PTSD

諗起層層疊

笑死
得空媽正正常常睇

3個人疊起黎

AirPods 睇v神器

個個人剪接好正，另1邊3個人出意外，空媽就平平安安睇風景

後面三個係到玩草

座長都少上mc，依家先玩其他人整既萬聖節屋

睇下就算唔想深入太多
都唔知堅定流

1.任何遊戲比佢玩都可以變得極為綜藝
2.隨便做乜都可以產生精華/meme而且完全唔係有意（因為好多根本你想做都好難做到）
3.極度囂張，然後極大機率係flag
4.極易上癮兼洗腦既笑聲，而且無人能模仿
5.引發他人嗜虐性既體質
6.雜談時段超大反差既温柔清楚兔

polka搞乜

兩個平行世界

無人夠膽玩空媽有時都覺得佢幾慘

好似啲老細同下屬去玩咁 細既自己玩

空媽有種氣場 其他人壓力都好大

之前見到條片 阿火玩MC整緊地咁
佢一路喺間屋入面望住

就好似上司係房隔住玻璃視察下屬工作

話曬都係大前輩

諗起En組入JP ser 空媽

d人成日笑空媽係mc做stalker，其他人地都唔想架

尾隨

又日清

希望座長遲啲搵下空媽玩下，識左咁耐應該無咁大壓力

案件黎啦

請傳心師前要先請翻譯師

支那仔：holo冇咗中国支持就執笠

應該就係講緊兩個職場都有

又有得睇
有心心

今次全部都咁雷 實力好平均

其實都難...
連吹吹都唔會點夠膽...佢都唔係早吹吹好多
業界大前輩呢個牆真係好難突破

弱智大集合

座長終於有得同本家玩

試吓唔好講啲咁殘酷嘅事實出嚟

會長呢

呢個陣容就真係嘈到拆天

有大小姐

三姐又係隔離

唔使孤伶伶

又miko 心心
真心雷

點搞 全部個腦都會大塞車

嘈過去街市

耳膜測試.ver2.0

大小姐想大家玩好耐㗎喇
三家姐一定冇逼佢㗎

用魂帳咁單單打打真係唔驚比人周到咩
一唔小心就得罪人

鬥鳩吹

邊個可愛sus邊個就得

當個鎖係AT力場咁拆咪得

一隻Pekora殺哂

兔應該最勁

自閉rushia竟然有份

miko同自己人玩就唔夠癲，好靜

#446就係

FAQ

faq towa

依家都講緊

咁佢都有直播玩過
上次又冇份
今次有佢都好正常啫

烏XXX

一個醒既都無

心心不知幾醒

睇user name都估到

得一個同期 佢掂唔掂啊

係 仲比出面啲小圈子恥笑

唔出聲咪得

腳

其實係好快被人殺咗
想癲都無得癲

佢同天使喺大型コラボ靜到仆街

頭先聽座長講好似會同火雞合作

合理

未睇先估

Miko 心心 towa 做受害者

笑死

佢淨係同一個人拉開左距離啫大家都明，只係不願面對

睇左陣5ch 有人話可能係因為個私服計劃有人sd jor其他人既相

Pogchamp

個樣

今個月有collab架。。。
唉

日清爸爸 今個星期食杯麵

冇曬支那game業配
得翻杯麵食
執㗎喇

MC運動會，兩個只能出現一個?

係因為空媽慣左係mc唔打字，只用動作，
所以令人好有壓力，自從起新屋之後先多左打字溝通

あくあ睇緊moona本書

上次睇左啦,都唔明寫咩

話說之前D支那狗唔係話集體去寄投訴信比日清咖哩飯咩

即刻有新案件 係咪日清都想玩炎上商法

又睇？

吓唔係前兩日就睇左咩

兔仔又表演1打10

有人直播緊咩

死左出唔到聲實靜

aqua發現到AKUKIN建築個網站喇

切り抜き當左live

佢引戰狗 釣哂夸宝推出黎 唔怪之得提親都打哂交

仲以為我做左未來人

以為自已睇漏左野

Sor9，原來係自動播精華，以為佢開台

DAYZ

Luna 篇野有冇傳心師講解下

個陣容完全可以撈餸食飯

點玩

耳膜破壞同盟

Minecraft 100鑽石耐久?

等姬森bro出黎講解

耳仔爆炸都仲可以食飯

順便呢個

講日文應該唔會掛

hmm

嘩屌，呢個乜水嚟

又唔係口爆點會食唔落

班日本妹講野好撚陰濕

who

Korosan

冇星街獅白

會唔會係拖牙同期但幾乎完全無傾過

冇猫 冇獅白 冇星街
有D弱

講緊彩虹

佢前職場咁多同事點搵

ntr阿銀

邊緣鯊

咁樣po得都係想比人睇ge，不過其他同事睇到點唸就唔知啦

座長？
屌，咩料

俄羅斯係咪去捉fbk

得班傻嘅玩 娛樂性十足

pekora上下限都差好遠 一係1v7一係未殺到人就比人周到

班中華雜魚渣ga 今朝條asacoco得600幾個dislike

全部都講

點解俄羅斯開台冇人講

果埸係俾人睇cam睇到
個cam睇得一個地道
咁岩佢用呢個地道

大公司理撚得你咩

心心咁高PIN 隨時同船長咁比人屈

冇人睇

終於有個證明moruru比人恰係走既原因

彩虹:GAMERS
HOLO:夏XX X色X XX祭
我呢個中九成

noel唔lag都睇到佢啦 咁光明正大跳

俾hima 恰

saki 巴 where??

以前啲戲真係做到CG做唔到質感

只係單方面講啫

咩私服

公主親自開釣

星街睇監視器

今晚confirm minecraft

網絡大爆炸

每30秒斷一次

100鑽有難度喎

入唔到

觀眾send左佢啲同事嘅相？但send人地嘅相只多都係玩者未到惡言拉掛

斷到仆街以為我問題

宣家直頭一連就斷線

爛口雞

我都以為我問題

有無幸運稿？
如果有唔算難

問人老母偵探+毒撚鯊,
Ina 係清泉，雖然會講爛gap

死神都係爛口

真心lna 係天使

酒商係咪搵錯人工商?

跟耐咗死神先係最cute，個種手足無措既羞澀感

貓有把
睇佢借唔借到

早幾日先睇完醉酒pekora 好好笑

我唔覺得佢會有
如果佢有效率+耐久已經比我想像中好

Rushia終於搵到個入口

我唔飲酒但想買

Ame: ground pounds your mom

我飲酒都唔知點拎
酒好似寄唔到

個射程範圍可能太大基本上點解讀都得，見到有人話roa
以前都有唔少中之人Twitter講d野令人傳心
睇得多依d結論就係睇完都唔會知講邊個
但係就滿足到唔少人想食花生既心態

冇記錯tenso可以

佢同roa有過咩關係

冇但係你會見有裡版覺得係指roa

準備繼續收賄

勁到
聽講冇左支那冇工商

好想同みこち結婚

酒商無原神出名
中國又贏

日本蚊型酒商點同我哋大原神比

我婆，彈開啦

隨時失火

估唔到阿火係色狼

熔岩婚禮

諗起之前同774メアリ合作個金紋秋田

要簡都係簡TAMA吧
唱歌得,煮野食又好

點都好啦
中国又贏

應該係有觀眾send左唔係自己嘅相去，佢感嘆以前嘅事

FBK改左名

已經成左神

跟翻個占卜

三神

神真正的誕生了

又變未定

就係要槍頭鳩指等開始 一出咁嘅tweet 就預咗見到死灰復燃 又燒得人了

神

是但啦一樣音

終於買咗會員了

可能佢哋本身住埋一齊

唔會啦，類似既野以前係其他地方見過唔少，
最後就係對立廚傳心師最開心
因為唔會有結論可以點帶風向都得
通常1,2日就講厭搵下樣

第一身視覺享受

真係唔認得

3D

少快

無
火住係一間好靚既屋,徐昂好大,PTR黎睇完後就心動跟佢咁租左
團長而家一個人住,所以AQUA先上到黎借宿

火:

得唔同社嘅噛み様可以對等咁同空媽玩

之後就係有人拎對立廚講嘅嘢同傳心po出嚟大戰了

團長都就快搬

點賣法

真係同minecraft一樣
住大屋嘅有錢女

最近先搬

12月中前應該全員都有3D

有神快拜

開左15個鍾

首歌幾好聽 買Ed

俄羅斯F

我啱啱睇緊其他野轉個頭就死咗
發生咩事

咪屈啦
Matsuri 好女仔黎

除左rushia同coco同鯊魚
仲有冇邊個性格係獨一格
條頸好硬果一類型

哦,我識佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次除哂d衫先至話其實自己唔係想扑野,只係想晒太陽

搞到我都覺得唔好意思

祭是無辜的

入左條村多手揩左下鐵人畀人秒左

痴線行左咁耐先死

有冇source

佢中意女仔架

Moona算唔算

阿火上次同佢玩都尚可

駁5刀
佢講野又真係好低b

1：18：50

開場喇

想補返兔仔做海關 睇精華就得定係睇哂重播好

又一隻碟

cls

椎名唯華得唔得

睇重播
依段精華得同一個人物

仲記得上次同佢去食澳牛

啲嘢食嚟齊晒，佢先同人講話唔要

仲話未食過唔俾錢添

已經確定連開

巧打耳

美夜子填詞
美夜子熟肉好少 我對佢印象除咗影屎忽就冇其他了

pekora把聲又沙左

唔算

年紀大喇

moona睇兔仔

啱啱訓醒

戀愛了

awsl

好過琴日啦

貓

佢有段時間同midy學mix

所以有時都會見到佢

rushia執得番D裝

痴線 仲以為佢會死

扮有男朋友比觀眾恭喜果段

老喇老喇 嗌得多把聲真係會沙

似曾相識既標題同畫面

有冇link

Bookmark左先
得閒再睇

冇中字

仲諗住又死多次

洗爛粒lin ?

淫叫最記得依段

傻女唔小心打中鐵巨人

啲會然嘅失落cm 好撚正

痴線嗌到好仁

講做手術個個？

好大

3D化後公主多咗唔少人睇

繼續mc

依對姐妹玩肯定嘈到仆街

水姐算唔算

偵探陷阱屋好睇

邊能個水姐

我覺得佢講星街

我記得一年定半年前兔仔晚酌
觀眾送左枝梅酒比佢，佢飲完讚不絕口
之後俾嗰枝酒嘅酒廠follow左
枝酒叫百年梅酒
好似就係呢間

aqua la

洗濯ばさみ係衣夾
應該係夾爛粒lin

Thanks 橙巴

多謝巴打翻譯

好似柒婆

休息

天使

會唔會被BAM

咩事

個標題 cls

上幾層咪講咗囉

洗衫夾夾乳頭
唔知童貞youtube頂唔頂得順

玩到咁撚大

佢嚟講係小嘢

夾經理人個粒

想unfollow等佢夾多陣

屌
咁快20萬人

Un咗

佢一向都正
覺得佢把聲都幾特別

其實臭貓都199k咗 大概夾唔到幾耐
希望返完工佢仲有得播

200k了

佢個經理人仲癲

Unsub先

喊了 都係follow返

由同葛葉聯動開始睇

岩岩開就夾完 DLLM

不如夾到廿五萬人

真係自由奔放的貓

Encore 1分鐘

仲要再黎,M黎

點解又夾返 岩岩行開左

笑死又夾多1分鐘

覺醒了

兔拉撚左jorgi好好笑

經理人話夾佢個乳頭都ok

玩到咁大

隻免靠啲觀眾

屌啱先按入去就夾完

開波

又要自殺了？

皇女

條片冇埋 唔知係咪貓private左
好彩有睇到live

正想睇多次

我船病到連休
我會好好照顧佢

未收工

這部影片因違反 YouTube 的《社群規範》而遭到移除。

野良貓求BACKUP

仆街，條片已經移除左
我睇左15分鐘，冇睇晒

邊個黎?

夾lin頭呢啲野都諗得出真係cls

野良貓
聽左夾3分鐘
但之後補夾1分鐘我都錯過左40秒

個名咁似我，要g持好女仔

比返長髮我

for冇聽到後面既巴打
貓話佢提出夾乳頭個計劃之後 營運同經理人都有搵過佢
經理人叫佢唔好夾自己 夾佢個個就得
之後提到25定30萬可能會搵經理人夾?
呢到唔係聽得好清楚 有錯請指正

新入坑lm

經理人抖m確定

有姐

個經理人係抖M黎

野良貓開LIVE前幾多SUB?

199k

the legend

負責野良貓佢地既經理人都唔係正常人

經理人滿足出道條件

佢嗰經理人記得好似in charge好多人

In charge好多有問題嘅人

冇睇野良貓
但睇字都覺得兩邊都痴撚線

SMOK

8點

chainsaw DOOG

papers, please 工作感好重
真係齋睇pekora既反應

咁隻game真係返海關

之後肯定有中翻

火牛耐久

真係1日1場打到下個月都未打完

又要死了

呢家先打到火牛
睇嚟隻狼1命直播可以永續

有劇情架

啱啱入PP live見到又中三首

幾時先玩到good end

唔放長官女友

又bad end

天音低音

博士要認真了

消費死者

貓upload返條片 不過得返34秒

Watame同祭
又要雙開了

upd8:這是我最後的波紋了!

同步唱

難得唔係APEX 支持下先

今次特登唔講夾咩

一邊 紅
一邊 夜
bingo紙

開頭比相羽困住左監禁play

solostar 捉鬼
Phasmophobia

son好好笑

TUNA好聽

團長話搬STUDIO果邊

miko 靈魂畫師

兔仔又fail左

人呢？熱烈啲

乜Phasmophobia呢隻game 唔係有日文語音辨識架咩

好似得幾句

捉鬼game睇佢地騰雞好過癮

劍佬486

最嘈個班齊晒今次among us
今次得返486冇咗牙船 風向師

引佢出黎個句先有

有冇人有睇逢魔夕

陣間有ゾンビ子....呀唔係應該係タ子

人生同まゆう都有睇

フレン唱佐賀

FB見到 幾地獄下

不斷呼叫外傭

百萬再生

印尼妹

兩個都做得幾好

其實唔好再POST依張圖啦，根本係侮辱人

YUNA 紅

所以Moona唔想觀眾都咁叫佢應該都係呢個原因

wowed

btw holo份收入應該到佢地全國top10%?

應該冇

印傭本身唔係侮辱詞但條友on9當好笑

但黎香港個啲都已經算高收入wo，佢地計埋SC都有幾萬一個月

兔仔真係諗住救曬全屋企人

邊個帶風向邊個就係鬼

yuna 進步左

香港人睇完笑下好喇，唔好再傳，唔係一陣又俾彈藥支那仔搞事

其實做晒反抗軍任，基本上唔收護照都good end

MIKO想煮左兔仔

TOP個啲太概幾多
一日萬幾二萬，有時5、6萬個啲呢

放工

跳緊triller
兩個平時玩開vr 所以爭識玩

兔仔85萬

我細細過就聽過呢個名

85萬人

又係袋鼠

話時話我啱啱先開始睇，只係知講zombie
但係唔知宜家做緊啲乜

850K

冇錢

又係車區手足

佢唔係彩虹咩 關佢咩事

一直個人勢

check得咁慢，未餓死已經偷笑

自閉多到好似個人勢

差唔多夠鐘睇TAMA了

99円 Korone

唔肯定係咪税後收入咁計

唔夠錢

真係周街都軌
前排mhw撚狗係入到

マヨナカヨナカか 弦月 藤士郎

反抗軍good end

Good End

革命

居然入到good end

頭先成個聊天室都係呢個敏感字眼

おつぺこでした

tama又玩鳩驚

日撚日係REALITY播

看破紅塵

係咪講緊個回覆

Oha tako

【LOST EMBER】魂を駆ける記憶の旅へ #4【花風りん】

遲左連yuna歌回都冇睇到

MC掘鑽

咪係
唔睇都算鳩數仲係咁搞鳩人有冇咁撚玻璃心

4v 人
檢舉此訊息

會長個到多左人洗

我其實想講印尼

tama又玩鬼野鳩驚

支持下新人

Tama遊戲能力真係

are you nuts or what.

佢實現左

あくあ好可愛

就完了

CHOCO啲尖叫勁撚到

Russia 幾時有表態

尋日SC洗左白

Sauce

之前有仇??

同towa

漫畫家

Tama隻game真係好鳩

あっ～

飲紅茶nanora

佢專玩呢啲on9驚

我對耳呀aaaaaaaa

昏睡nanora

佢好似好黑BAN LIVE， BAN CH都試過，最後去左B站

魔女之家唔玩個END

紅茶、飲みたい

而家tama淨係聽歌回

聽緊

可能真係好驚
佢個設定都係唔鍾意玩horror game

天堂(被追嘅喘息聲)地獄(被殺嘅尖叫聲)

魔女之家唔睇TRUE END唔算玩過
想睇佢玩埋

佢個設定其實幾中我
有時見佢係youtube 彈結他練唱歌
我都會開入去聽一陣

支持桐生coco

唔好俾支那人得逞

twitter

holo 1日2個掘鑽

唱咗乙女解剖好開心

張縮圖算唔算官方認證左死神個中譯

佢講野仲要細細聲
唔開大聲d聽唔到 一開大聲d就地獄

Yuna冇氣
睇黎頭先唱得好激下

邊到先睇到呢d真心話
想上去睇下

日文譯名唔係本身就叫森美声咩
應該唔關中譯事

希望佢今次成功
上次都係差一首

飛起Amelia

wtf

係連小千嗰邊APEX個聲都蓋過

之前見啲人話都係靠英轉日再轉中

做乜考古

佢兩個鬥掘得多
好過耐久100粒

最後一首出冥就

發生咩事

想問下好兔洗左白未

洗左

唔夠一個鐘玩完

咩牙話自己都係HOLO既影之一期生

之前又話會同會長有collab
而家冇晒聲氣

繼續metal gear solid長跑

又黎

大運動會都來緊

冇左華生

依家講邊個重未洗白重方便啦

有無時間線

上次L4D2華生冇搵火雞
今次係咪火雞報仇

諗到得呀誇

隻驚最多四人
好似係

冇玩過IIDX
d譜面配置次次都唔同?
其他音game唔係都固定架咩

大亂鬥黎講係咪佛地魔最勁

會長講到明為MC運動會練好基本操作先

呢個大型合作引一大批支那去搞搞震都幾大鑊

我估佢自己本身自從上次自己炎上之後都對支那冇乜好感

個曲幾正上次聽吹笛都好勁
但把聲唔係好唱得

不沖

poor ame

無左個carry仲好睇

不仲啦不仲啦
今次仲唔係火雞報仇?

cherry

10k對1.3k
加油好嗎

梅露、洋蔥、百鬼、鴨、貓、公主

IIDX 應該譜面固定

冇耳版tama

番工miss左今日重點得番35秒
話說佢咁夾一夾就已經20.2萬

好似睇隻碟擺喺左定右而定？
利申:淨係玩過幾次

但我見社築有時會話今次既配置唔掂
佢同大魔王玩冥個陣都restart過好多次想搵個好少少既配置

平時睇得太多兔同其他人玩
分唔到係佛地魔勁定係對面廢

Ff緊除埋髮帶會點

真係有可能會咁
可能因為TERRARIA比較似RPG
MC果邊一入到去就有人供裝同埋封頂就係鑽石裝

今日夜見，聽日黛

佛地魔 你冇練過唔會夠佢打
兔同其他 你練過下就可以虐佢

有夜見

佛地魔 之前好似有講過大亂鬥啲角色佢都有練一練過

都可能係 講真mc無朋友陪你一齊由0開始玩 係好悶

大亂鬥都算半隻格game
格game每隻掂一掂好正常 試吓有咩弱點咪識打

Main cloud同joker嘅佢基本功好夠你見佢用mc角同佢他holo用完全唔同

呢個距離

lamy會限asmr開始了

又係差d唔記得

正常1個鐘幾多粒?
我見d 人幸運鎬1個鐘百幾粒, 係咪唔正常

兔仔用mc 淨係識炒車

走姐個free chat開左live

真係chat

佢痴q左線

文化の日 11月3日 祝日

他炸馬炸馬

毒撚去謝師宴咁根本冇人理佢地

一到左10點就咁多台
馬自力果邊果隻都幾過癮

認真誇

2:00開始有講可以較random

Mc最勁招係炒車 但要佢坐車坐得耐先要佢累積傷害夠 兔咁亂玩冇晒材料比人禁佢落地堀石就死

p1了

佢似係like從零開始果種RPG

thx

唔知呢度有冇清有lamy membership

晚酌asmr

阿火好有母性

頭先佛地魔專登跳出去用凶字斬打飛人果下勁到
已經感覺到鳩禁或者新玩係唔會贏到佢

towa好冷淡

無

tama

mc更加要人

佢每隻驚都要練過/準備好先開台
遊戲廢人黎

Tama睇唔到美國人個翻譯comment
好橙

我自己梗係有
係唔知呢度有冇清有姐

幾襯

我一早幫左佢啦喎

其實一個人玩都幾悶 (雖然本身都係為左想睇佢打機先睇)

二刀流

有聲夠啦

gay test fail....

又要逼我入會

又開始變精神病院

咁多人睇原來Kuzuha冇開台

開始挖窿

佢其他地方可能係廢 但打機同打機嘅毅力真係好勁 你仲有打ds speedrun同隻狼一周目定二周目敲鐘還符㗎

大亂鬥大猩猩唔認真打佢都可能會被佢打死

公主成為咗淫火嘅人質

佢玩咩恐怖game都變會笑

已經掘到

你係台仔？

重播撚喺度

save低晒其他巴打post果d 精華
放假先一次過睇

towa挖到了

一個人玩好快悶 登佢辛苦咋

相遇

仲唔快啲入會

3個鍾了

呢樣真
驚佢悶多D

不過到時佢可以玩其他Game既

MIKO自己去打龍

快d搵人幫miko!!!!!!!!!!!

阿火個3D好差喎

今朝係咪有人問學畫畫呀
黎跟大怪鳥學野啦

阿火成日都攬女
早幾日PTR話下個禮拜又去 好似仲有35

towaXkorene幾正

玩過terraria的知唔知會長依家咩進度?

淫火而家勁似reddit條友咁
放咗個公主全身紙板喺屋企

個胸真係好大

姬巴連淫火都不如

又掘到
受到神既祝福既惡魔

大猩猩全game最勁屈角?我見精華剪輯d大猩猩個個都好撚勁

差千二
可能要到凌晨3/4點

狗狗每次見到熔岩都叫，好有喜感

接近0進度
隻game其實冇明確既主線,但有十幾廿隻王同埋百幾套裝同武器可以整

大得黎唔會太大

大猩猩算廢 但係挑釁性十足 係用佢哋班人勁

開定新po

仲用緊銅裝

唱深愛

本身已經SUB左
幫唔到手了

玩死Aqua的屑猩猩

TMT

21

KORONE無帶水，熔岩附近最容搵到

mola mola
地球最後60秒嘴晒啲女

諗落其實真係好難解釋terarria到底應該點玩
有好多王都係特定條件/地形先spawn出黎
會長咁玩法可能真係2021都打唔到地獄牆但唔係佢既問題

TMT 真係好搶口

其實好有h game feel
如果配信個時中間整幾個選項框就完美

業界淨返兩個月，成日都未爆到po

burining doggo

條片手機睇唔到 有冇興趣講下

有個SC用日文拼音拼左"支那賤畜"4隻字出黎引佛地魔照住讀

狗D數學

pokemon

sc陰鳩水之聖女講支那賤畜さん

支那燒聖女貞德未？

狗狗終於挖到鑽石

唔燒 都是4v害的

咁樣陰鳩人好撚仆街

應該真係4v做

反正係咪都話係佢地做
咁不如真係做

點可以用返敵人嘅招數對付敵人㗎！？

Pekopekopeko

我發現我上面話あくあ可愛好多人負皮
新入坑想知我做錯啲咩

支誇

咪撚扮新人釣魚啦 唔似啦

日本仔真係慘 你地自己打撚左佢啦攪到我身上

YUBI YUBI
TOWA TOWA

屌你老味支那賤畜san笑撚死

原因：

佢讀支那賤畜都可愛過人

想嘔
block

新人入嚟要屌人架

尊重
呢度好多人LIKE夸寶

冇感覺

覺得狗會死
廢墟

狂徒移花接木

員工證冇改

我好鐘意new game架

1001

過左火

我未嬲完

睇H圖就唔冇人覺過火